# Delete Transaction 

[![forthebadge](http://forthebadge.com/images/badges/made-with-c-sharp.svg)](http://forthebadge.com)

## Утилита для поиска и удаления зависших транзакций 

## v. 1.0.0.0 - 25.06.2017 [Download](https://onedrive.live.com/embed?cid=AF5FC487682D5465&resid=AF5FC487682D5465%2114697&authkey=AIpA1rhWEMPpTJ4)
* Поиск транзакции по номеру
* Удаление транзакции по номеру
* Вывод информации о транзакции (номер транзакции, сумма транзакции) 

## ToDo:
* ☑ Поиск транзакции по номеру
* ☑ Удаление транзакции по номеру
* ☑ Выделение цветом вывода результата
* ☐ Поиск транзакции без номера
* ☐ Удаление транзакции без номера